<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="actionbar_button_up_description">Takaisin</string>
  <string name="casting_tips">Suoratoistetaan…</string>
  <string name="console_guide_btn_got_it">Selvä</string>
  <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Voit jatkaa suoratoistamista laitteesi näytön ollessa sammuksissa. Tämä ominaisuus vähentää virrankulutusta.</string>
  <string name="console_guide_subtitle_private">Älä näytä kelluvia ilmoituksia, saapuvia puheluita ja muita henkilökohtaisia asioita ulkoisella näytöllä</string>
  <string name="console_guide_subtitle_small_window">Pienennä suoratoistettava ikkuna, jotta voit käyttää puhelimellasi muita ominaisuuksia</string>
  <string name="dialog_can_not_find_device">Lähellä olevia laitteita ei löytynyt</string>
  <string name="dialog_cancle">Peruuta</string>
  <string name="dialog_connect_fail">Yhdistäminen epäonnistui</string>
  <string name="dialog_connect_retry">Yritä uudelleen napauttamalla</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion">Valtuuta suoratoistaminen ensin televisiossasi</string>
  <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Valtuuttaminen epäonnistui. Odota minuutti tai kaksi ja yritä uudelleen.</string>
  <string name="dialog_connected">Yhdistetty</string>
  <string name="dialog_connecting">Yhdistetään…</string>
  <string name="dialog_ok">OK</string>
  <string name="dialog_only_suport_content">Striimaa kuvia, videoita tai musiikkia</string>
  <string name="dialog_open_wifi_bt">Ota käyttöön</string>
  <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Varmista, että langattoman suoratoiston ominaisuus on otettu käyttöön kohdelaitteessa.
Katso ohjeita, jos yhteyden muodostamisessa on ongelmia."</string>
  <string name="dialog_recent_connected">Viimeaikainen</string>
  <string name="dialog_retry">Yritä uudelleen</string>
  <string name="dialog_scanning_device">Haetaan lähellä olevia laitteita…</string>
  <string name="dialog_scanning_precondition">Ota Wi-Fi ja Bluetooth käyttöön puhelimessasi käyttääksesi langatonta näyttöä.</string>
  <string name="dialog_select_tv">Valitse laite (%d)</string>
  <string name="dialog_show_help">Apua</string>
  <string name="disconnect">Lopeta suoratoisto</string>
  <string name="hang_up">Suoratoista näyttö sammutettuna</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_content">Jatka suoratoistamista, vaikka laitteesi näyttö on sammutettuna. Tämä ominaisuus vähentää virrankulutusta. Paina Virtapainiketta käynnistääksesi näytön päälle.</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Peruuta</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_pos">OK</string>
  <string name="hang_up_alert_dialog_title">Aiotaan suoratoistaa näyttö sammuksissa…</string>
  <string name="help_page_text_01">Apua</string>
  <string name="help_page_text_02">Mitä on suoratoistaminen?</string>
  <string name="help_page_text_03">Suoratoistaminen on puhelimesi näytön kohteiden peilaamista isommalle ulkoiselle näytölle. Sen avulla voit näyttää kuvia ja videoita ystävillesi ja perheellesi käyttämättä mobiilidataa.</string>
  <string name="help_page_text_04">Kuinka suoratoistan kohteita isomalle näytölle?</string>
  <string name="help_page_text_05">Vaihe 1: Tarkista laitteesi ja verkkoympäristösi</string>
  <string name="help_page_text_06">"1. Sinun ei tarvitse yhdistää internetiin, jos haluat suoratoistaa jotain Mi-puhelimestasi Mi-televisioon.
2. Jos et voi muodostaa yhteyttä näiden kahden laitteen välillä, yritä yhdistää molemmat laitteet samaan Wi-Fi-verkkoon."</string>
  <string name="help_page_text_08">Vaihe 2: Ota suoratoisto käyttöön</string>
  <string name="help_page_text_09">Napauta \"Suoratoista\" painiketta puhelimesi Ilmoitusalueella. Ota sekä Wi-Fi että Bluetooth käyttöön, jotta yhteys on vakaampi.</string>
  <string name="help_page_text_10">Jos haluat suoratoistaa kohteita suoraan Galleria tai Mi Video -sovelluksista, voit käyttää niiden sisäänrakennettuja suoratoisto-ominaisuuksia.</string>
  <string name="help_page_text_11">Vaihe 3: Valitse laite</string>
  <string name="help_page_text_12">Valitse ulkoinen laite käytettävissä olevien laitteiden luettelosta aloittaaksesi suoratoistamisen.</string>
  <string name="help_page_text_13">Etkö pysty yhdistämään ulkoiseen laitteeseen?</string>
  <string name="help_page_text_14">"1. Jos haluat käyttää Xiaomin laitetta, mutta et löydä sitä käytettävissä olevien laitteiden luettelosta, yritä seuraavaa:
Yhdistä sekä puhelimesi että ulkoinen näyttö (esim. televisiosi) samaan Wi-Fi-verkkoon tai yhdistä ulkoinen näyttö puhelimesi kannettavaan hotspot-verkkoon. Jos Wi-Fi-verkkoja ei ole käytettävissä tai et voi yhdistää molempia laitteita samaan verkkoon, tarkista että ulkoisen näytön suoratoisto-ominaisuus on ajan tasalla ja olet ottanut Bluetoothin käyttöön puhelimessasi ja ulkoisessa näytössä ja että olet ottanut Miracast -ominaisuuden käyttöön televisiossasi.
2. Jos suoratoistat Xiaomin laitteella ensimmäistä kertaa, sinun täytyy suorittaa valtuuttaminen loppuun.
3. Jos haluat käyttää muuta laitetta, kuin Xiaomin, mutta et löydä sitä käytettävissä olevien laitteiden luettelosta, yritä seuraavaa:
Yhdistä puhelimesi ja ulkoinen näyttö (esim. televisiosi) samaan Wi-Fi-verkkoon tai yhdistä ulkoinen näyttö puhelimesi kannettavaan hotspot-verkkoon. Jos tämä ei auta, asenna LeEco suoratoistosovellus televisioosi ja seuraa sen ohjeita."</string>
  <string name="help_page_text_14_global">"1. Jos haluat käyttää Xiaomin laitetta, mutta et löydä sitä käytettävissä olevian laitteiden luettelosta, yritä seuraavaa:
Yhdistä sekä puhelimesi että ulkoinen näyttö (esim. televisiosi) samaan Wi-Fi-verkkoon tai yhdistä ulkoinen näyttö puhelimesi kannettavaan hotspot-verkkoon. Jos Wi-Fi-verkkoja ei ole käytettävissä tai et voi yhdistää molempia laitteita samaan verkkoon, tarkista että ulkoisen näytön suoratoisto-ominaisuus on ajan tasalla ja olet ottanut Bluetoothin käyttöön puhelimessasi ja ulkoisessa näytössä ja että olet ottanut Miracast -ominaisuuden käyttöön televisiossasi.
2. Jos suoratoistat Xiaomin laitteella ensimmäistä kertaa, sinun täytyy suorittaa valtuuttaminen loppuun.
3. Jos haluat käyttää muuta laitetta, kuin Xiaomin, mutta et löydä sitä käytettävissä olevien laitteiden luettelosta, yritä seuraavaa:
Yhdistä puhelimesi ja ulkoinen näyttö (esim. televisiosi) samaan Wi-Fi-verkkoon tai yhdistä ulkoinen näyttö puhelimesi kannettavaan hotspot-verkkoon."</string>
  <string name="help_page_text_15">Miracast -ominaisuus eri laitteilla</string>
  <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projector</string>
  <string name="help_page_text_17">"Voit suoratoistaa kohteita Mi-puhelimestasi useimpiin Mi-televisioihin pelkästään Bluetoothin avulla ilman, että otat Miracasti-ominaisuutta käyttöön manuaaliesti.
Jos sinun täytyy ottaa Miracasti käyttöön, paina [MENU] painiketta ja valitse Sovellukseni &gt; Suoratoistaminen &gt; Miracast."</string>
  <string name="help_page_text_17_1">Xiaomin asiakaspalvelu: 400-100-5678</string>
  <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
  <string name="help_page_text_19">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Joillakin malleilla voit painaa kaukosäätimen [SOURCE] painiketta ja sen jälkeen valita \"Näytön Peilaaminen\". Tämä ominaisuus on oletuksena käytössä eri malleissa.</string>
  <string name="help_page_text_20">Samsungin asiakaspalvelu: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
  <string name="help_page_text_22">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Tämä ominaisuus on oletuksena käytössä eri malleissa.</string>
  <string name="help_page_text_23">LG:n asiakaspalvelu: 400-819-9999</string>
  <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
  <string name="help_page_text_25">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Tämä ominaisuus on oletuksena käytössä eri malleissa.</string>
  <string name="help_page_text_26">Philipsin asiakaspalvelu: 400-880-0008</string>
  <string name="help_page_text_27">TPV</string>
  <string name="help_page_text_28">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Joillakin malleilla voit painaa kaukosäätimen [MENU] painiketta ja sen jälkeen valita Asetukset &gt; Yhteys &gt; Verkko &gt; Useita näyttöjä.</string>
  <string name="help_page_text_29">TPV:n asiakaspalvelu: 400-887-8007</string>
  <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
  <string name="help_page_text_31">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Joillakin malleilla voit painaa kaukosäätimen [SMART] painiketta ja sen jälkeen valita Suoratoisto &gt; Langaton näyttö. Jotkut mallit tukee myös pelien suoratoistoa: Hi Cast &gt; Suoratoista pelejä &gt; Android.</string>
  <string name="help_page_text_32">Hisensen asiakaspalvelu: 400-611-1111</string>
  <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
  <string name="help_page_text_34">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Joillakin malleilla voit valita Sovellukset &gt; Suoratoisto &gt; Android-laite &gt; Miracast.</string>
  <string name="help_page_text_35">Skyworthin asiakaspalvelu: 95105555</string>
  <string name="help_page_text_36">Sony</string>
  <string name="help_page_text_37">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Joillakin malleilla voit painaa kaukosäätimen [SOURCE] painiketta ja sen jälkeen valita \"Näytön Peilaaminen\". Joillakin muilla malleilla voit ottaa tämän ominaisuuden käyttöön asetuksista Verkot &gt; Wi-Fi Direct. Tämä ominaisuus on oletuksena käytössä eri malleissa.</string>
  <string name="help_page_text_38">Sonyn asiakaspalvelu: 400-810-9000</string>
  <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
  <string name="help_page_text_40">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Joillakin malleilla voit valita Sovellukset &gt; Näytön Peilaaminen.</string>
  <string name="help_page_text_41">Panasonicin asiakaspalvelu: 400-881-1315</string>
  <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
  <string name="help_page_text_43">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Joillakin malleilla voit valita Järjestelmä &gt; Järjestelmätyökalut &gt; Useat Näytöt &gt; Näytön Peilaaminen.</string>
  <string name="help_page_text_44">Changhong asiakaspalvelu: 400-811-1666</string>
  <string name="help_page_text_45">TCL</string>
  <string name="help_page_text_46">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Joillakin malleilla voit valita Sovellukset &gt; Langaton Näyttö.</string>
  <string name="help_page_text_47">TCL:n asiakaspalvelu: 400-812-3456</string>
  <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
  <string name="help_page_text_49">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Ota tämä ominaisuus käyttöön menemällä Sovellukseni &gt; Wi-Fi Näyttö.</string>
  <string name="help_page_text_50">AODIN asiakaspalvelu: 400-810-5858</string>
  <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
  <string name="help_page_text_52">Ensimmäiseksi varmista, että Miracast-ominaisuus on tuettu laitteellasi. Joillakin malleilla voit ottaa tämän ominaisuuden käyttöön asetuksissa Asetukset &gt; Verkot &gt; Useat näytöt &gt; Langaton Näyttö.</string>
  <string name="help_page_text_53">LeEcon asiakaspalvelu: 10109000</string>
  <string name="help_page_text_55">"Jos et voi muodostaa yhteyttä verkkoon, varmista että ulkoinen laitteesi (esim. TV) tukee Miracast-ominaisuutta. Suoratoistotoiminnon nimet ulkoisella laitteellasi saattaa vaihdella riippuen laitteesi valmistajasta. Katso alla olevat tiedot oppiaksesi Miracast-toiminnoista eri laitteissa.
4. Jos törmäät muihin ongelmiin, voit ilmoittaa kysymyksesi ja ehdotuksesi käyttäen Palautesovellusta."</string>
  <string name="help_page_text_55_global">"Jos et voi muodostaa yhteyttä verkkoon, varmista että ulkoinen näyttösi tukee Miracast-ominaisuutta ja että se on otettu käyttöön. Joillakin malleilla tätä ominaisuutta kutsutaan Langattomaksi Näytöksi, Näytön Peilaamiseksi tai Useaksi näytöksi.
4. Jos törmäät ongelmiin, voit ilmoittaa niistä käyttämällä meidän \"Palvelut &amp; palaute\" sovellusta."</string>
  <string name="help_page_text_end">Jos laitteesi merkki ei ole tässä luettelossa, ota yhteyttä valmistajaan oppiaksesi lisää suoratoisto-ominaisuuksista."</string>
  <string name="notification_rc_title">XiaoMi TV Avustaja</string>
  <string name="notification_show_more">Näytä lisää ominaisuuksia napauttamalla</string>
  <string name="privacy_agree">Hyväksyn</string>
  <string name="privacy_text_1">"Tervetuloa Suoratoistoon! Suoratoistaminen sallii puhelimesi kohteiden peilaamisen isommalle ulkoiselle näytölle.
Suojaamme henkilötietojasi siihen liittyvillä lakipykälillä, säädöksillä ja tietosuojakäytännöillä. Jotkut ominaisuudet tarjoaa kolmannen osapuolen palveluntarjoaja HappyCast. Ennen tämän ominaisuuden käyttämistä, lue ja hyväksy meidän HappyCast Käyttöehdot ja HappyCast Tietosuojakäytäntö.
Toimiakseen normaalisti, tämä sovellus tarvitsee internetyhteyden ja se vaatii myös seuraavat käyttöoikeudet kerätäkseen henkilötietojasi:"</string>
  <string name="privacy_text_2">"Jos et hyväksy käyttöoikeuksia tai jaa ja lähetä henkilötietojasi, et voi käyttää tätä sovellusta. Voit poistaa tämän sovelluksen, kirjautua ulos siitä tai rajoittaa käyttöoikeuksia Asetuksissa näissä tapauksissa.
Lue ja hyväksy meidän Käyttöehdot ja Tietosuojakäytäntö ennen tämän ominaisuuden käyttämistä."</string>
  <string name="privacy_text_pemission">"　　•Kuvien käyttäminen ja tallentaminen laitteellesi, jotta niitä voidaan peilata ulkoisille näytöille
　　•Puheluiden ja äänen nauhoittaminen, jotta ääntä voidaan suoratoistaa ulkoisilla laitteilla
　　•Puhelinnumeron, IMEI:n ja IMSI:n käyttöoikeus, jotta laitteesi voidaan tunnistaa
　　•Sijaintitietojesi käyttöoikeus, jotta lähellä olevat laitteet voidaan löytää"</string>
  <string name="private_protect">Piilota yksityiset kohteet</string>
  <string name="san_wait_msg_1">Ota langaton suoratoisto käyttöön kohdelaitteella</string>
  <string name="san_wait_msg_2">Laitteiden hakeminen saattaa kestää hetken…</string>
  <string name="san_wait_msg_3">Ulkoiset laitteet löytyvät helpommin, kun ne ovat yhdistettynä samaan verkkoon puhelimesi kanssa</string>
  <string name="san_wait_msg_4">Katso \"Apua\" jos et löydä laitteita</string>
  <string name="small_window">Pienennä ikkuna</string>
  <string name="status_bar_in_casting">Suoratoistetaan…</string>
  <string name="status_bar_in_casting_long">Näytä lisää suoratoisto-ominaisuuksia napauttamalla</string>
  <string name="tile_label">Suoratoisto</string>
  <string name="toast_guide_show_more">Lisätietoja</string>
  <string name="toast_guide_title">Tutustu meidän uusiin ominaisuuksiin täällä</string>
  <string name="toast_msg_for_multi_window">Tätä ominaisuutta ei voi käyttää Jaetussa näytössä</string>
  <string name="toast_msg_for_small_window">Voit pienentää ikkunan, jota suoratoistetaan käyttääksesi muita puhelimesi ominaisuuksia keskeyttämättä suoratoistoa.</string>
  <string name="toast_title_for_small_window">Valitse \"Pienennä ikkuna\" sovelluksessa</string>
</resources>
